{
    "directed": true,
    "multigraph": false,
    "graph": {},
    "nodes": [
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Em'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.504305",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Em'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.117096",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Em'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.205778",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Em'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.409894",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Em'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.447773",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Em"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Minha'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.505456",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
            ],
            "id": "Minha"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Hoje'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.505883",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
            ],
            "id": "Hoje"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.506230",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.120124",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.864645",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.208282",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.414759",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Que'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.451180",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Que"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Como'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.506581",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Como'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.121213",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Como'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.866708",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "Como"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Juntos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.506964",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Juntos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.122465",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Juntos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.868170",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Juntos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.422996",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Juntos"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Liberdade'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.507361",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
            ],
            "id": "Liberdade"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Por'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.507781",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Por'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.424060",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Por'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.460001",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Por"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Escolha'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:18:38.508192",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Hoje estive a pensar sobre Liberdade e Escolha. Em..."
            ],
            "id": "Escolha"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Malala'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.116601",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Malala'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.448946",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Malala"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Portanto'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.117587",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Portanto'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.862364",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Portanto'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.206578",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Portanto'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.410877",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Portanto"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Pois'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.118096",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
            ],
            "id": "Pois"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Novo'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.118579",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Novo'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.863258",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Novo'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.411847",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Novo"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Vou'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.119077",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Vou'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.863970",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Vou'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.207436",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Vou'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.413773",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Vou"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Aos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.119589",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Aos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.450062",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Aos"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ainda'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.120652",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ainda'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.865996",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ainda'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.211720",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ainda'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.454602",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Ainda"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Yousafzai'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.121853",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Yousafzai'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.457075",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Yousafzai"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Seja'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:25:15.123043",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Seja'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.865326",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Seja'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.209091",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Seja'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.415746",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Seja'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.452312",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: Pois mas eu acredito que n\u00e3o existe liberdade nem ...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Seja"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Mandela'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.861610",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "Mandela"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Sul'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.867431",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "Sul"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Nelson'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.868882",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "Nelson"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito '\u00c1frica'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.869616",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "\u00c1frica"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ao'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:26:56.870437",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: \u00c9 muito bonito, mas eu acredito que as pessoas est..."
            ],
            "id": "Ao"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'William'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.204948",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "William"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Maria'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.209921",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "Maria"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'No'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.210771",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "No"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Wollstonecraft'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.212574",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "Wollstonecraft"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'N\u00e3o'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.213502",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "N\u00e3o"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Para'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.214397",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "Para"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ela'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.215307",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Ela'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.416740",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Ela"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Godwin'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:29:06.216328",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o percebo como te sentes inspirado e com todo es..."
            ],
            "id": "Godwin"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Esta'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.408852",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Esta"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Rosa'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.412793",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Rosa"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Unidos'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.417724",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Unidos"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Parks'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.418715",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Parks"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Estados'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.419803",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Estados"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Uma'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.420854",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                },
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Uma'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.458528",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia...",
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Uma"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Mesmo'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:31:24.421898",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: esquece esses exemplos e esse discurso. O essencia..."
            ],
            "id": "Mesmo"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Eu'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.453456",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Eu"
        },
        {
            "historico": [
                {
                    "definicao": "Uso narrativo do conceito 'Paquist\u00e3o'",
                    "timestamp": "2025-08-05T12:32:55.455828",
                    "contexto": "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
                }
            ],
            "contexto": [
                "Extra\u00eddo da intera\u00e7\u00e3o: olha esquece, est\u00e1s sempre a bater na mesma tecla ..."
            ],
            "id": "Paquist\u00e3o"
        }
    ],
    "links": []
}